各位手足,港共已經轉左策略, 請考慮下停止不合作運動

由琴晚黑警係深水涉大大聲叫示威者唔好擾民到今日林鄭落區扮親民
目的係想將成個6-8月既亂 / 擾民轉移比示威者, 係示威者搞出黎
再模糊化依次運動既責任在於政府唔聽民意激起民憤 官迫民反
各位不得不承認香港人係好鐘意返工, 返工亦係佢地底線 5/8罷工已經睇得好清楚
有手足話要令依班人唔想理政治(無良知!?)既人卷入政治/良知之戰
依個舉動真係會令依班好鐘意返工既人反感
更加既係有班淺黃既人可能係低下階層真係靠每日果份日薪生活, 佢地都好無奈 咁佢地支持定唔支持我地好?
仲有各位有無留意到三樣野 打經濟牌(話示威者搞亂經濟) / 黑社會出動 / 打港獨牌
係咪好熟? 係呀 係雨傘果招
香港人同一招可唔可以唔好再中兩次, 令更多香港人與我地繼續同行 繼續堅持對抗依個極權政府

真

help

Push

請民陣每個月都搞返大型遊行 和理非全面進場

林鄭 開始想淡化 打民生牌 大家要重新諗下

咪柒啦

同意，應該打吓文宣儲吓民意，再有一個啱時機（罷工）先再搞

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講

大家都係被政權壓迫嘅同路人，做乜搞佢地？

要搞唔該同心協力爬同一座山！

不合作運動可以繼續搞
但唔可以擾民
可以參考法國黃背心咁唔使錢過隧道/搭地鐵

唔好再叫和理非全面進場
有一個禮拜唔勇武
D人就畀人清算㗎喇

加強連儂文宣，要道破權貴的虛偽

岩 一起諗下我地要點做

玩返個禮拜和理非先，日日睇衝突，其實精神都好攰，今日和理非有種放鬆少少心情嘅感覺，我唔知其他人，但係真係需要一個break

柒婆要攞返人氣，所以大家暫時唔好攪影響市民搵食時間，香港人始終係比較現實，要爭更多民意，就要唔好影響佢地生活。

push

咪L聚焦係777度喇佢有西環大台撐腰

頭先特登開cctvb
係咁講經濟同民生
大家識做

我有計

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

同意要停一停,成日搞無用,要搞就搞到好似大罷工咁有用

分享一下屋企人意見：
中立派阿媽意見：唔應該搞到經濟，民意好有可能會反彈

【轉風向】請緊握扶手，全力轉去反美帝

既然目的係攬炒，點解唔係攬埋中共炒？

PUSH

下半場對手換人轉戰術
我哋都要針對返對家轉陣！

Pish

其實不合作真係係度傾左好耐...
仲同緊唔認同停止既兄弟搵緊共識

呢個要推

暫停不合作啦

搞一次大遊行先

推

我同意依排轉打和理非嘅牌會對我地仲有著數
政府而家果個記招就係捉你地擾民
無論佢點樣鳩拉啲人都好
佢都淨係focus 我地擾民

我覺得與其有機會比佢日日記者有新野講
點解唔和理非番一排過幾日機場嘅集會
大力推一推
佢個記招就變捉蟲

同時冷靜下，諗下點
因為5/8 真係行得快咗少少
要俾時間和理非追一追

同埋俾人打到民生牌係真係要停一停
要繼續做要諗清楚值唔值得
而家直頭俾林鄭割到我哋係與民為敵

利申：核彈都唔割，但係要解決一下張席俾人割緊嘅問題

我地係需要更多市民一齊支持行落去，所以一定要爭取更多認同

根本而家就係行返雨革招數
佢老母扣你港獨帽子你一定要戴呀
呢D垃圾帽子直接冷處理

琴日有兩個無辜途人比警犬打
女既仲喊得好慘
點解無麥人講
難聽講句香港人最睇唔過眼有人恰女人同有女人喊

focus 左去浸大學生會會長到
好似話果一男一女係深藍仲屌民建聯?
但到依加都無片 無得fc

塞鐵真係要好好計劃 唔係郁D就搞
唔好閉門造車 想贏真係要聽多方面意見
和理非 文宣請出場

林鄭開始咩政治野都唔提 淨係民生 係想勇武無處著力 拉隴輿論
對應方法 係重提國歌法 明日大愚 向中國買電 土地問題 樓市問題等等民生大議題
連儂牆絕對唔可以放棄 甚至要多開座談會同放映會
簡單D講 唔可以俾政府影張相玩FB就過到骨
逼佢面對佢地根本唔識解決既民生問題

勇武真係麻煩忍忍手 當俾自己休息下 林鄭死線係10月1匪慶
你儲民意儲到10月1日大爆發 林鄭好大機會再無番身餘地

冇錯不合作運動都要因地制宜

認真，不合作運動宜家變左七傷拳，唔適宜用住

智取💪🏻

連儂牆應該要進化挖返佢啲惡法(你講個堆)出黎
再加話如果個運動輸左 將來一定會有23條+辱警罪 警權無限大
你,我同你仔女孫係黑警面前只會台唔起頭

由琴日到今日，要屌嘅屌過，勸嘅亦勸過，都係無用
支持塞鐵班人已經另開TG Group繼續圍爐傾
即係佢地會繼續一言堂咁繼續搞落去，不如我地集思廣益幫手諗下點幫佢地補鑊，減低塞鐵後嘅民憤仲好啦
琴日都有人公投過，大部分都話不割席，所以割席呢個方案係唔work

瘋狂文宣

光復香港 時代革命

點解佢地仲會覺得喱D假象會有人信

扮乜撚 好想嘔

點都唔會割席，不過就算搞都要同大家解釋清楚點解要塞鐵，爭取支持！
事後文宣都好重要！

推

而家政府擺明就要打民生經濟牌， 點解我哋仲要特登做一啲嘢去套入佢想要嘅效果?

呢頭佢話完我地係暴徒搞亂民生經濟， 轉個頭我哋就去塞鐵， 其他市民只會覺得“屌今次政府又講得啱，班仆街真係日日阻住個地球轉"， 冇民意就唔會有咁多街坊出嚟幫手

唔係完全唔做，但等到啱嘅時間先再做啦

不合作運動 係幫地鐵拆閘 趕走隧道收費員

我覺得唔好爭論停唔停不合作或者勇武

有啲手足思考完可能會暫時轉一轉方法
亦都要接受有啲手足可能繼續堅持街頭抗爭

如果主張和理非嘅手足可能覺得失焦
想集中喺五大訴求
警暴 獨立調查 真雙普選
咁就落力搞多啲推多啲唔同嘅和理非活動
民陣嘅港島大型遊行可以搞
近期有人建議嘅更大規模有工會支持嘅罷工 指定日子最好係週末罷買
拉攏淺色同中間派嘅文宣
我覺得依家係做得未夠 又或者比六月係少咗

我覺得與其叫停其他爬山兄弟
不如落力啲做自己比較認同嘅嘢
當然討論利弊係絕對應該

Sor for 1999 好眼瞓
香港人加油

又中計
佢出多兩個post大家係咪留返係屋企瞓覺

因為好多市民都係好撚蠢 唔好高估香港人 (已經唔講溝撚到仆街勁多大陸人)

你又有冇留意到一樣嘢，你依家叫人唔好做，同14年雨傘唔好衝有咩分別？

兄弟爬山各自努力，有人話不合作同超合作運動可以並行，eg 塞鐵同幫市民免費入閘，我係認同嘅，而唔係二選一唔該

腦袋是好東西
有啲人嘅智力下限無法估量

同意，好多人讀完書出嚟就唔會再用腦，當你停止咗接收新資訊嘅時候你就會繼續停留係你嘅comfort zone 入面，唔會有進步。

連農牆果啲可以繼續做呀
兄弟爬山但你見有兄弟行緊條錯既路入緊敵人陷阱都要提一提佢, 比隻手拉一拉佢返黎諗下有無其他路行瓜?

點解唔諗吓D輕鬆集會，又可以團結大家，又可以幫趁到同路人既中小企或食肆丶藝人？大家無$無心機，條路甘長，點行落去？

推 五大訴求 缺一不可 8月9機場和你飛

同牙刁玩ZOOM IN ZOOM OUT有咩分別姐
咁就叫出左招?
咁我真係肯定呢個政權中樞既所有人智商都低過80

CHING, 唔好高估香港人既智商....好撚多廢老廢中睇依台戲

佢想為佢施政報告作準備

琴日俾人拉嗰個清潔工同D細路都要有個平台搵支援架？

[運動去向] 想大家一齊諗一諗 認同就置頂

聚焦去番5大訴求

呢招難拆

我要大型和理非遊行！

搞不合作是可以，但要有充份既事前宣揚同講解，最起碼要講個理念原因，唔係做完之後，大家腦中又係得啲市民互屌既畫面

無論狗同官都大搞既形象工程
大家要小心
民間記者會要做多少少去抗衡
唔可以畀人忘記佢地既不作為同暴行

Agree

日日衝會睇到人慣 點升級都唔夠班狗打 同埋俾人拉cost 太大 和理非一排先係需要

去街市居然冇被人屌到反艇?張相係咪做媒?

不合作唔係唔做得
而係要做就出師有名做大佢
好似5/8罷工咁夠人夠聲勢
全世界都知嗰日做咩點解要做
返工嗰個跟本就係on9
咁咪其實影響唔到人囉

係囉，其實點解不合作運動一定煩到平民
點解唔係幫平民而搞到政府？

光復香港，時代革命

一定係, 佢快閃呀影張相就走
LIVE緊個陣有手足即刻去都搵唔到佢

希望班街坊唔好咁善忘信呢條友會體察民情

林鄭 冚家剷

民陣抖夠未，肯出返黎幫手未。

Push
不合作運動更加要停止

扮乜9

不合作真係要停

堵紅隧不如接管免費比車過
塞地鐵不如跳閘唔比錢搭地鐵

我覺得宜家個時勢唔好逼人罷工住
星期一的情況講俾我地聽雖然有一部分同路人真係因為我地幫手而可以唔洗返工
但係更加多人覺得受影響觀感唔好（你都知港豬幾自私）
用道德感召令到其他人自願罷工係好支持既，但係唔好用逼
當然如果之後時局又再變，有好機會再搞係贊成

推啦

Exact7ly!

呢段時間真係打緊民意戰 道理係係我地到 但香港人真係好善忘 加上對家惡意抹黑 想將個波射落我地到

文宣請轉陣 由宣戰街頭抗爭 去番抨擊政府施政失敗
放大所有居住 土地 民生 經濟問題

如果777依兩年係搞得掂既 就唔會有今日既局面
放心俾佢扮下KOL 佢連4000都派唔掂 好快就無招出

同意，推

仲有個日不合作運動
有人受影響返唔到工係要被逼扣AL
都幾趕客 建議短期唔好再搞

同雨傘一樣

藉得三思

要超合作運動

呢條友真係想復出

全面暫停

推
真係唔好再搞不合作運動落人口實
事實係香港人真係好中意番工
呢樣喺咁多次不合作運動之後嘅文宣都改變唔到
所以無謂再做對我方不利嘅野

講得好，今日又出黎做show證明距真係想打民生牌，我地要比距更關心民生，要集中講而家社會貧富不均同一大堆社會問題，射返個波比政府

好煩呀

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

呢個要狂推

不合作運動唔可以成日搞
手停口停大有人在
我地要針對既係黑警同港共政權
溫柔啲對街坊市民

每次都咁講

咪on9啦

理撚林鄭做咩咩

早兩個月都唔理，而家去理？

你痴撚左呀？

其實最重要係你不合作運動嘅用意係要將比你阻住返工d人既不滿轉向政府度，令佢地會覺得因為政府衰先迫到我地要攪不合作運動。
但事實係香港人太自私同短視，佢地只會覺得你而家阻住佢返工就係你唔啱‘唔會聯想到係因為政府衰先，你地先咁做

不合作運動呢d野只可以係d真正文明嘅社會先可以收到效果

機場

有班撚樣仲諗住下星期一塞
唉 唔想割 但真係好撚on9啊屌

其實既然政府各部門開始制作短片文宣

我地既精英又有冇可能發揮自己才能制造返我地既文宣短片

直接燒777屋企

要記住香港人 要返工重要過放核彈

玩左個機場先 睇下市民有咩反應

同意

其實如果要唔搞到經濟
咁政府就無野好驚啦喎
求大師指點

罷買！！ 人人都可以參與既不合作運動！！

好撚陰毒啊

pish

推 唔好比個假象其他中立人士覺得係香港政府容許我哋搞事 我哋嘅目的純粹去搞亂香港係純粹同香港政府同警隊對抗 並唔係爭取啲咩 分化中立人士嘅立場

加強文宣

可唔可以print 出黎貼喺底層市民附近
叫佢地望清事實

interesting

屌到有民陣遊行

明顯變陣，一方面搵popo鎖你d勇武，一方面搵老黑打9你d前線。轉移視線去“港獨”“暴亂”“危害一國兩制”

明顯中共已經下達指令
之前圍狗局狗屋掟窗玩火開始畀到位入
褔建幫、一日放800粒彈全部都唔係果而係因, 想食住個勢製造暴力畫面, 配合每日記招同CCTVB數臭個運動
總商會田北辰都轉晒口風, 明顯一早拉晒啲人歸邊先敢出嚟打佢副經濟牌

我地唔可以比佢老屈
根本源頭係林鄭ge送中
以為我地會比你fake咗？咁我地就提下全港市民你有幾黑人憎

另一方面，扮重視民生，落區出假post。完全淡化送中，淡化運動。

我地都要改策略啦 唔可以再一味攬炒
到最後只會係 勇武同和理非攬炒 only

我無野講

但問題係，不合作對正苦個大經濟既傷害可能不足1%，
但對某啲低下階層既傷害係大好多

傳統華人有啲係好犯賤既，就係唔到餓撚死，幾唔合理既野都可以忍，到真係會餓撚死先識反抗

但唔好俾佢地“覺得”係我地令佢餓死，否則佢地就係反我地架啦

對家確係轉咗玩法，大家要保持清醒。

打民生牌仲好

即係做返文宣
搵數字

証明 香港人點解無屋住
因為每日150,一落黎就住公屋
普通香港人排十年先得
居屋一樣比支那人排晒

再講
醫療問題

大撚把野可以講,文宣組請出動

只要記者會解釋得好 所以行動都係有用
所以唔好諗乜嘢唔應該做
而係諗要點解釋

不如學佢咁
幾個義士帶哂頭盔裝備落區派下文宣或者裝備
搵記者跟住影相拍片
做下訪問

佢夠膽咁警區 差佬都冇個？
係咪快閃影完相即走

真係求下大家唔好勇武住

落區

yes

不合作運動要改方法啫, 唔交稅, 地鐵跳閘, 深藍都未必會出聲啦. 自己有jetso 喎

未至於要完全停止
但係可以試下一啲抗爭成本低啲嘅不合作運動
等多啲人都敢或者有機會參與
至於塞鐵, 罷工等呢類抗爭成本較高嘅
就唔好做得咁密
要計劃好加啱時機先

公司全部師奶都話唔好搞到佢地就得
唔好搞到佢地收工走唔到就得
話佢地要搵食
又話啲𡃁仔依家放暑假太得閒先搞咁多野
一返咗學就無事

認真嘢要推

屌

直接將可以令所有問題
去講返係因為無雙普通
特首唔係為香港人做事

無論政府打咩牌道理一定係我地呢邊
最重要係文宣做得夠
先對抗到洗腦

Show 埋 官商勾結囉

對家打民意戰
拉藍絲，做騷俾大陸媒體取材
係時候俾和理非做野

有無人有文宣tg

agree
係時候和理非接力打持久戰
勇武手足亦都可以回下氣

認同。請停止衝擊，一來損兵折將，二來對家現正扣港獨帽子和亂拉人，跟著會混入人群打散前綫。雷射筆一事好彩對家行錯，但當黑社全面加入時，再有大型打鬦場面出現就會令市民慢慢退出。現在停止就可避免墮入柒婆的劇本之中！ 我開始發覺叫其他口號時，大家都好熱烈回應，但到光復香港呢，好明顯少咗好多，希望大家不要浪費咁辛苦爭取返來的民意啊！三思，三思！😪🙏🏻

隻線進行
日頭同夜晚

民陣潛晒水呢⋯⋯

黑社會出動 — 都預咗黑警實會縮埋食花生。民防，以武制暴應對。
打港獨牌 — 而家擺明反共，可以不理。
打經濟牌(話示威者搞亂經濟) — 呢樣真係冇得拆，抗爭就係會影響經濟。亦要接受香港人好鍾意返工人個現實。只可以「不可見」方法抗爭。我地有我地沽樓沽股票換美金，藍色多腦殘就由得佢死啦。

建議就住之前曾經發生過
有恐怖份子發動無差別攻擊
引起各界人士恐慌
商戶要提早拉閘冇得做生意
當區治安成疑
發起義士落區探訪商戶
派定心丸比D商戶
香港市民係同一陣線
一同打擊警政黑勢力
教導傳統商戶如何分辨真假消息
以及派發頭盔口罩等應急物資

最好配合更大嘅一種抗爭方式（如：罷工），並預早向所有可能觸及嘅傳媒公告同持續宣傳，令到就算到時阻礙到市民而引起衝突，在場都有足夠輿論基礎以免激起不必要嘅民憤...

記住：香港大部份人生活基礎就係返工，無論你同唔同意都好

其實今日尖嘴已經係和理非咗，我知道好多人都等緊差佬出動，但係佢哋最後都係冇出，好明顯已經轉左策略，的確係需要全面和理非依家，暫時唔好再俾警察有藉口

五大訴求!!
香港自治!!
真雙普選!!
支持前線!!
肅清警隊!!
拒絕大台!!

真 依家要同個八婆爭民意

推，但遊行要繼續

屌你 原來咁撚得閒縮埋咁耐就係係街市影相

真係唔可以再阻人返工啦，我哋要諗下新嘅方法，場仗有排打

要接受現實。就算大亞灣好似切爾諾貝爾咁爆，香港人著晒防護衣，戴氧氣筒都要返工。

勇武可以搞免費西隧過海，同免費撘地鐵，只要搞壞某d機器就得

利申：強烈譴責上述行為

我知道我諗法可能係左膠，社會已經標籤左我地係有破壞無建設，但其實我地可以做咩大型活動去比人知道我地比任何更愛香港，比政府更貼地去幫助有需要人士，令到政府無聲出

可以停一段時間 但係唔好限制自己

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

就算唔搞不合作運動，但每星期遊行、衝擊都係必要

賤撚到

擁

但無奈真係有人信cctvb 林奠同黑警講嘅野 我班親戚就係好例子

屌！圍到實哂有閪外人去咩！入面全部自己友傾掂嘅！同D高官去做家訪一樣唔係遇到個痴能線嘅就大O樂！

我推

搞平民同政府都係推個責任落黎我地度
所以想諗下有冇可能係幫人之餘又可以搞到政府

此圖正

贊成 推

如果林奠去親邊度都要放催淚彈你說好多好

遊行冇用
先搞不合作運動
唔好因為政府做小小動作而自亂陣腳
民心已經歸邊 支持嘅自然會支持

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

Airdrop 派傳單 連儂牆
大家一齊推多波文宣

不合作運動係對經濟打擊最有效 但你唔可以否認香港人就係好鐘意返工

早前建制話派8K, 不如大番佢建議派12K?

另外, 可以要求興建海水化淡廠同理再生能源基建, 唔駛比大陸練住D水電供應,

總之, 要佢將香港人D錢用番?香港人身上

呢D建議, 大部份人都會buy, 如果政府唔做, 我地就可以繼續用唔同方法抗爭.

5大訴求唔係唔重要,但政府繼續懶理,時間一長,就會令好多普通人抗爭既心退卻

我覺得係時候要加D野助燃,繼續去Keep住股"逆權"氣氛.

你林鄭識落區 我地唔識咩 只不過你林鄭擺明做戲 我地係會作出耹聽同檢討

我哋都可以打民生牌

1. 連儂牆進化
將每區連儂牆變成社區意見收集/小社區議會，收集民間對社區/政治意見
可以為11月區選做準備

2. 民意游擊戰
遊走各區街市，地鐵站，商場，貼/派單張/播片，向居民宣傳五大訴求，咩叫光復香港 時代革命之類。總之就係做翻地區民宣

3. 民間記招可邀請街坊
放大街坊聲音，爭取市民共嗚

仆街，真係大圍

另外政府仲有一張牌係派8000仲未出。

一直都覺得今次運動勇武進化得咁快 除左係因為已經有先例 雨傘魚蛋都係 另外一個好大原因係無將和理非發揮到最大效能 好簡單就係無係時間上堅持 唔好以為100 200 萬人上街就叫得郁政府做野 韓國都持續左23個星期 波多黎各都持續左連續十幾日 和理非真係喺持續性上先會見效架 香港人一定要堅持！！

民陣！出黎啦！(民陣都會有佢地嘅concern 係唔想又延續到勇武收場 我諗佢地都真係想和理非嘅 夜晚集會得唔得 通常夜晚又係集會大家都唔會走去邊到勇武 同埋如果係集會 真心建議維園 或者大嘅場地 真心)

保持警覺

民陣搞遊行係和理非主場
其餘遊行由勇武自由發揮
會唔會好D

隔離鋪劉銳紹評論都講咗而
家林鄭轉移焦點
我哋唔應該擾民而係擾官

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

其實佢地啲報導，兜一大個圈最後都只會係圍繞一個重點，就係想商戶講生意額有冇跌，跌幾多，從而令普羅大衆覺得影響到個市繼而影響到好多人既飯碗。
所以拆解辦法好簡單，好似上次元朗咁幫襯街坊生意，一人10蚊20蚊其實佢地已經收曬皮冇野講。
只要有商戶話生意額好咗，就算藍絲都一樣收皮冇聲出，香港人就係咁向錢看。